連登仔成日話香港已死

其實連登仔都有份造成
見隔離開po話食m記點解要自己收盤
搶人飯碗
一個人諗多步 幫下手 係真係會自動自覺
你覺得你收咗個盤 啲呀嬸真係會無嘢做咩
仲有千千萬萬人 都係你地呢d諗法
所以香港比其他城市污糟 有啲似大陸囉
有人願意自己執 係你有企係他人角度諗下
當然連登仔一定覺得咁邊個企係我角度諗呀
人總係自私
d呀姨又老又低人工
幫手擺盤洗唒你好多時間？
你地班連登仔咪當可憐下囉

佢有無減輕人手
都係賺到仆街架啦
減輕工作量又唔代表即刻cut人手
始終我點解要執呀 呢種諗法嘅人
多到仆街
肯執嘅大多數都係後生仔女

自己執冇問題呀
d經理唔係禁諗呢
佢地實話d伙記唔做嘢 搵位入佢
利申：次次都有執

yes
就擺盤呢件事黎睇，真係有時都唔知幫唔幫好

都話香港已死 都死左啦 wfc 你會唔會care一個死人

就係你呢d人囉
覺得香港真係死咗
你想香港好
唔係咁諗囉

咁就要推到班m記經理人知
我地識自己執
亂咁屌人正仆街